唔鍾意人就唔好比假希望人啦！

仆街仔

冇人鍾意我

淫底勿相認

勿相認

默默相認

有畀過希望咩

如果係我自己自作多情咁點

有時可能唔係假希望 但一段關係開始需要適合時機 地方

有時無啦啦摸我頭，又成日搵我

但又俾我發現咗佢對其他女仔都係咁

夠鐘死心了

對的時間 錯的人

無啦啦摸人頭

我依家覺得佢隻手好污糟

真係 無愛可失 得不到相戀別說失戀

佢發現一切都係一時衝動
根本對你冇興趣

鬼叫你哋啲女仔成日收兵呢

昨日嘅業 今日還

一竹竿打翻一船人

個個都咁摸，隻手勁重頭油味

咪就係！

d女又會任佢摸咁on9?